「大開殺戒」的惡搞短片網上瘋傳 特朗普急割席

美國《紐約時報》指，親特朗普組織「美國人優先」(American Priority)上周在佛州特朗普多拉爾國家高爾夫球度假村舉行的活動上，播放一段有關特朗普「大開殺戒」的惡搞短片，該短片亦獲特朗普支持者瘋傳，惟其涉射殺記者及毆打政敵等令人嘩然的情節，令特朗普急急「割席」，強烈譴責短片表達的訊息。

該段短片以14年電影《皇家特工：間諜密令》(Kingsman: The Secret Service)一段教堂大屠殺的情節惡搞，特朗普被移花接木，殺手的頭變了他的頭像，可見「特朗普」走進「假新聞教堂」，從懷中取出手槍，向記者大開殺戒，又與多名政敵搏鬥，期間他把共和黨參議員羅姆尼推倒，又把前總統奧巴馬逼埋牆掌摑。「特朗普」又打已故參議員麥凱恩的後頸、燒民主黨總統參選人桑德斯頭髮等。片段還加插不同新聞機構的標誌，指被「特朗普」殺害的還有美國CNN、ABC、CBS、NBC、《華盛頓郵報》及英國BBC的記者等。

白宮周一發表聲明指，特朗普「強烈譴責」短片表達的訊息。白宮記者協會則表示，對短片描述針對記者的暴力情節，感到震驚。「美國人優先」承認播放過影片，稱是第三方提供，與該組織無關。